作數係唔係香港社會核心價值？

冇可疑
冇確診
冇影響

屌你老母

係，此post 已完 多謝

正當化？